結界師入面守美子係咪最勁

第一次做裏會任就殺神
輕鬆入到烏森結界
紮條龍去烏森

佢係咪一個人可以挑曬成個十二人會

仲勁過祖師爺

長期唔係屋企都可以生到兩個

斑尾先最skr

帽事既

自己一個可以打死土地神
封印到間時守都封印唔到嘅宙心丸
隨隨便便都可以騎到條龍
求其一個式神都可以做到勁多嘢
點睇佢都係全套嘢最勁

成日覺得佢好似滕麗明

唔止打死土地神咁簡單
係殺咗之後仲勁輕鬆
好似唔駛出力咁

想問媽媽動畫到係咪無出場

係，黑芒樓之後無動畫

真心好鐘意結界師

唔係應該係最尾隻觀察者最勁咩

動畫剩係去到黑芒樓 媽媽連提都冇提

觀察者仲勁過裏會嗰隻土地神 你話呢

係掛🤔

如果套野戰鬥再多啲變化就好

後期好似都只係結、滅咁樣

殺完仲可以用念絲吊住佢 慢慢等裏會啲人嚟

所以最後有無想同波同

絕界好型
不過完得好急咁

係

老爹講動畫

動畫唔做埋真係慘
明明成套野咁正

成套野佢阿媽好似無理個阿哥

有整個袋俾佢

阿哥

開頭運用結界都好正
良守用力量壓制，時音靠技巧準確
其他角色都有唔同既能力，唔算少變化掛

唔係正統

點解好地地要殺土地神

女主後期可有可無

唔係唔理,而係阿哥唔會講自己想要既野出黎
而阿媽又唔識睇人表情既人黎

方圍。定楚。結

間時守都認自己係第二
而且佢形容同守美子嘅差距係唔同次元

呢套野都好少人睇過
以前想搵人傾下啲內容都唔得

結局叫良守創造一個自己嘅分身好撚慘
把口話因為宙心丸鍾意良守
其實係想有個仔嘅分身陪佢自己

決定幫手封印宙心丸又係因為良守隨口一句說話，要永遠困喺真界入面

好感動
為咗個仔唔洗再俾烏森束縛

因為土地神個仔叫佢咁做

請走裏會個土地神都叫做幾重要

最感動嘅係臨尾良守整咗個志志尾出嚟 叫佢要好好陪宙心丸

一直無講點解佢咁勁

細個睇左動畫覺得好好睇但停係個唔知做乜柒既位
重製咁多套動漫好心就重製埋結界師
咁撚好睇係果陣冇乜人識 但係好有潛力

細個仲幻想自己有隻斑尾跟住我

天才
無得解

成套嘢啲能力值都係天生佔九成，後天只係學點用天生嘅能力

因為佢真係好撚勁

完左咁耐仲有人講

真係睇到喊

諗起以前有線暑假冇野做每集一日重播至少3次，但次次都會睇晒
大個左識自己去搵漫畫黎睇果陣一睇完黑芒樓篇就覺得後面好新鮮

戰力好唔平均
個阿媽咁勁 d 仔咁廢
d 對手好禮讓唔係主角死左好多次
唔計佢風神最強
良守極限無想都比佢輕易破哂
根本mark 唔到佢
班對手有心想殺兩男女主好撚易
個d 結界下下比人打爆easy job
只係多數時間d 對手都係專心做其他野 唔係想殺佢地

根本唔同次元既生物

套野除左 "間流結界術" , 無出過其他流派結界術 ?

成套野好似無咩壞人

去到最後良守已經勁過風神啦
佢個真界屈撚到咁,風神係個真神面前根本冇能力對抗